如果有得屌容海恩你願唔願意放棄反共？

好pure 好true ...

我唔洗驅風,留返俾你

放棄反共唔駛屌就可以考慮下

撈味無咁重

$1000就得啦

你屌埋我嗰份

比1000屌3個鐘

要屌件咁嘢, 反得更勁就有可能

有人話佢似劉翔

仲要諗？

水野朝陽直頭鳩衝啦。

我記得民建聯有條女好大波
我會寧願要佢

李慧琼就話姐

巴打你認真？

呃鳩我
明明係唔記得叫咩名

有奶就是好

畀錢你食屎好冇